發覺自己人生真係好失敗

無論係中學定係小學都係俾人欺凌
重複發生咁即係代表我係一個kam撚
小學俾人指住你笑 中學俾人放上連登借刀
自己又管理唔好自己情緒
讀書又唔好 有冇任何既技能興趣
讀完ASSO入返U 發覺自己完全讀唔掂 都唔知會唔會俾人Quit U
人生真係好難
利申：紅巴

做毒撚邊有人理你

咩都唔好講 攬住我

Bye bye
Give up

邊個鍾意無啦啦比個毒撚攬 掂都唔想比佢掂啦